依家搭緊46x塞緊城隧 對面坐住個自閉仔

不時大叫 踢人（即本人） 然後吐口水（即本人大腿）
想問下口水會唔會傳染自閉啲病毒

咁都上嚟開post
樓主病情嚴重啲

屌你 自閉喎 口水喎

屌你，大將軍

返去攬住阿媽喊啦

會唔會閣下比較似自閉仔

成班自閉仔黎？